個人資料黎講最緊要都係地址

電話號碼 ig facebook呢d資料都係無傷大雅

知道地址就唔同講法，做到嘅嘢多好多，如果得罪人嘅話俾人上門打甚至殺死就唔好啦。

所以大家小心自己地址唔好比人知啦，比自己d朋友/以前d同學起底post埋上黎就唔好啦，好危險架

善心打破零回覆